中國商務部：印度濫用「國家安全」概念 違反世貿規則

在北京，商務部回應印度政府宣布禁用118款中國手機應用程式事件，新聞發言人高峰說，中方對此嚴重關切和堅決反對，批評印度濫用「國家安全」概念，對中國企業採取歧視和限制措施，違反世貿組織相關規則，印方不僅損害中國投資者和服務提供者的合法權益，亦損害印度消費者利益，損害印度作為開放經濟體的投資環境。

高峰表示，中國政府一貫要求中國在海外的企業遵守國際規則，合法合規經營，敦促印方糾正錯誤做法，重申中印經貿合作是互利共贏，希望印方與中方共同維護來之不易的合作發展局面，為包括中國企業在內的國際投資者和服務提供者營造開放、公平、公正的營商環境。

中國：世界違反國際原則

美國違反國際原則

捷克違反國際原則

柒撚左 推po先

唔屌9自己封fb，ig，whatsapp
on L9

濫用國家安全，支那認第二邊個敢認第一

中國用就國家內政，其他國家用就係濫用犯國際法

當中國違反國際守則
中國：此事屬中國內政，外國無權干預

當外國實施內政應對中國
中國：外國違反國際守則

國家安全是頭等大事
國家安全有保障，印度才有穩定，市民才可安居樂業

切勿干擾別國內政

告佢

等佢小米都冇得用

俄羅斯夠禁wechat啦
又唔見大陸屌

公然使用中共專利，唔嬲就假！

呢方面中共認第二無人敢認第一

由佢哋把口講濫用「國家安全」真係笑撚到我窒息。
回力鏢，抵撚死。待人嚴以，寬以律己

無恥便無敵

中國人成日將自己做嘅野屈係人地做

賊喊捉賊，果然是匪

哦咁

但而家全世界都知佢籠野 無人會再聽

人唔笑，狗都吠

Google
Youtube
Facebook
大把

得啦！知啦！ 出兵啦，贏返個印度省返嚟！

支那好嬲好嬲，一定反擊
以後支那狗唔準食咖哩